如果你係馬主會改隻馬叫咩名好

明知隻馬垃圾
但想引啲廢老買重注落你隻馬到

大隻馬

奧班馬

健康馬

指鹿泥馬

玫瑰馬

風雲再起

巴基之星2

注注獨贏

惜今生

刀仔鋸大樹

外欄

必敗

最弱無敗

指鹿為馬

my wife knows everything

娜娜趣

女馬女馬

跑包尾
倒錢落海
買到窮

只會贏

ADC

叫廢老

唔買我你輸硬

馬上風